［禾勇首勝］NBA 19-20 常規賽討論區(11)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

腸迷場場數住幾多個foul out

原來改埋啲咁嘅垃圾topic

比啲尊重

好想破處

回曬塘

我唔燈的

垃圾

今季棄追爵拓

屌你老母短手嘈

就嚟心臟病發

#3係標題級cm

屌以為3號係呀羅

代表爵拓fans多謝你

湧士三傻

屌你老母oubre

又比oubre

羅個髮型世界級柒

Curry頹到贏左鵝都好似世界冠軍咁

我仲以為conley都算萬能插即插即用型

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

收嗲啦能樣
得你一個咁諗咋

因為知道下場要俾大腸屠

腸最興畀人...

唔係都唔會廢到咁啦

走去射3分做乜9

我諗住廢極有個舖
點知真係冇

配合返個樣

今季唔同晒啦

仆街了

佢D出手好怪

鳩撚到foul

屌

ot啦 買左雀4.5等死

大腸

唉屌

太陽表演個隻猩猩邊位手足黎=.=

Mkn好似有啲撞牆
今年啲手感好差

夫G好波

話説啲隊調唔調整到俾大腸贏嘅丟架

代露寶Thanks

奶共沾

唔係講緊今場
講緊之前

兩場l都係輸一個possession

射失第二球就完

0.4
一個好時間

你手足臭x

foul個陣1.8嚟喎

冇埋啦

又黑

ref玩嘢

輸果兩場都係比人罸球絕殺

屌佢老母咁都唔睇錶

唔黑哨已經4-0

夫G成功絕殺大腸

foul果下邊止0.4
我屌你老味老閪場場都做鳩廢隊

痴線，仲有個timeout剩，同1.8 兩個世界

腸下場屌打湧啦

個教練執7左佢啦 咁都唔挑戰

球證問題

係囉 有challenge都唔用

訪問gobert

黑撚到 cls

要幾弱智先會唔checj 時間

今季大腸有d似第9塊第一年
開季輸埋輸埋好多場1個possession之後就第9

又輸一分

挑乜撚野，依下擺明foul，失敗嘅話連個to都冇埋

邊個On9 foul的

時間呢D有冇得挑

書人

挑個時間

問點會咁撚中意flopping

booker本來舉直對手跳起
跳地又走去落手俾米嘈搏到

last 2 min of 4Q or OT只可查有冇foul

唔知做mud lun

本身咪好地地

時間正常唔洗挑 上年都會球證自己調整返

唔出啞仔都夠嬴

最後呢d時間 0.1秒都好緊要 球證無理由唔check 打劫左個final play

有出喎

last兩分鐘個2個to俾雀拎返5分都好似係書人做出黎

19傾屎 太子禾廢到

1.8秒同0.4差好遠，咁都唔睇真係痴撚線

rubio一個

唔係不嬲呢d關鍵會自己睇？ 響雞遲成秒4

只可以屌球證而唔可以怪monty
根本cha唔到

唔係一球金童 一球卡達咩
利申冇睇 剩係聽

好似係冇得review個時間

on9番屋企反醒下

on9仔，根本呢d位唔應該foul，炒既機會好大，仲要咪嘈

點會無

一個係差仔，一個booker

最後兩分鐘先出

大腸有兩場輸一分
要穩定番個心態

補位已經補得靚

根本炒機會超大

係要落手真係好on9

咁你又同我定
佢地習慣晒

其實clippers 唔出女人 啞仔成季都應該入到playoff

人堆之中 9成炒 仲要咪嘈呢d波例牌唔入

頭幾年冇紀律練壞左個手勢
佢老友城城都有依個問題

booker +/- -15

夫子，知你都忙
冇時間追爵士就唔使勉強啦
thanks❤️

個勢岩岩起 崩左就GG

始終無經驗，今季吸下經，好彩既就第8，唔好彩就下季都未遲

第2場輸完一分
第3場炒艇

即係下場炒勇

呢d位唔係個球證會自己去睇帶?

勇依家邊夠腸打

笑能到我

啞仔今年傳波

應該有27 7 7 season

咪撚25我兄弟

絕交了

夫g唔好唔開心
有時間j下聯盟第一人占士仲好

正常係 但佢唔睇 全場又無人出聲

淆撚到呢

今年都應該會輸起碼10場呢d on9波

咁如果kd出返我撐網得唔得..

唔出返都撐網得唔得..

選擇性執法，英超VAR

傾屎0-4

得，反正都冇冠軍

PG都未出已經咁屈 想像唔到PG出返 會點

班傾迷就黎請流浮山刀手斬walton

全世界嫌棄夫子
我都會收留佢
+82 love

下場我湧＝圖中條友

博咩？

咁就仆街
流浮山刀手會no show

依啲野沾迷唔明的....

啞狗場場打30分鐘左右就收工

+82 fans 買少見少

驚你諗唔開自殺咋...

依樣野要學下波叔 大家都係Dirty多手狗
波叔落手好少俾人捉到 同埋關鍵時候唔會搏依D blk/stl

隻腳頂唔到

原來差仔個失誤係gobear踢波

仲有baynes foul out個下gobear自己跌

波縮啲狗閪野唔係咁易學
除左技術要加個人夠狗閪先得

留力聖誕打奶共

主場被黑

關鍵時間落手真係on9

妹下妹下都 30 7 6

但聽講波佬話 .....that's why the ref.didnt.review the call.
即係講波佬係同意佢唔review

仲要hea打緊

爵迷唔好再殺mike ok?

冇康寧王嗰1分，你哋點贏

關鍵先生

康寧王

大腸4傻

上年都入到

幾撚時先出mpj

avg 到27+7+7 既話真心勁

龜龜算唔算證明自己啲板係貨真價實

Offseason之後啞仔傳波好似勁左

有capela卡板唔計

爵放左favors同rr9，簽左bogdanovic 同conley之後,好似仲廢左
今年睇黎一輪料
仲要Conley 年紀都唔細，縮水富豪版cp3

不嬲撐龜撐左幾年

me too

原來conley今日一分

Lin 呢

完全體MJ近年avg 到27+7+7 既人都係mvp 級

富乜撚野豪
一個40M一個30m

Cba球員收皮啦

遲d又可以討論 唔傷rose vs 牙龜

唔傷rose講緊歷史第一人
龜？

CBA好似過幾日就開季

同埋龜偷左哈登mvp

@陳曉怡
你會唔會追

30m仲唔富豪? 食幾代

屌 打得幾場

唔會追，會嫁

而家波叔垃圾d定康利垃圾d

我不嬲都唔睇好，換走rr9換個仲老3年既黎
除非咪嘈今年真係進步到all star級

龜龜肯原諒大哥未

康利

出去開CBA討論區未

簽bogdan留rr9既話就完美

［豬豪圍爐］CBA 19-20 常規賽討論區

唔使打波咁
睇唔透呀大腸勁定雀廢

自high po

Btw 東岸廢閪溜馬係唔係冇左細龜唔識打波

引CC台大軍入黎咪會熱鬧

24個分身互相留言

留意到台灣班fans真係會追黎睇
Respect

本身都一堆人睇林志杰周儀翔陳盈駿個堆架啦

乜我個樣似台灣人咩

利: 去過玩比賽only

留名等2 minute report

於事無補

周2長之前唔係打cba?

最後3隊未破
鵝 溜 傾

去左好耐啦
今季豪翔連線

想問反b黨去撚曬邊

湖young core要努力

Sbl之前唔知邊隊有個印度佬
好撚屈，好似打過傾屎

話時話今季緯來係咪要變緯來北京台

Monty Williams told reporters he asked the refs to review the time and they didn't even do it.

「我們遠遠沒有達到最佳狀態，甚至都不接近，這是一個好事。」里弗斯說道。

里弗斯稱球隊的化學反應為8分（滿分10分），他說：「我們還沒有接受過考驗，還沒有任何糟糕的事情發生，我們還沒有過發怒或者爭論，你在那樣的時候才能知道真正的自己是什麼樣的。」

另外，里弗斯再次暗示保羅-喬治會缺席10場比賽，他稱在喬治復出前，他的目標是撐下來這10場比賽。

屌你禾頓仲廢撚過精遲

咁係唔係要俾人sm下

比腸sm完當冇事？

有冇人覺得多咗人髮型轉braid

聯盟門面

我們仍然是一支不算很好的球隊，我們還有很大的提升空間，只是因為我們贏了一場比賽，這不代表著我們就不爛了，我們仍然需要提升，當我昨晚說我們很爛的時候，很多人將這個小題大作了，很多之前沒有領導過的退役球員們將這個事情小題大作了，我們很爛，我們仍然不是很好，但是我這輩子都知道如何領導一支球隊，我們要繼續進步，繼續在一個高水准上競爭，我們今天做到了，但是我們仍然還有很大的進步空間，有人把這看作是消極的事情，這取決於你如何看待這個事情，積極還是消極，我知道我們還需要提升，我們會做到。”Draymond Green說。

“現在我們不是一支非常好的球隊，這就是事實，我們有7個球員在聯盟打球的時間都不滿3個賽季，給他們增加一些經驗，我作為這支球隊的領袖，要每晚努力打球，讓他們按照我這樣的表現打球，看看會發生什麼。”Draymond Green說。

看著你的表現打球係唔係0分咁解

兩個都0-4 打和啦

廢鳩同吾皇一樣好假

但係人地冇左zion喎

奶共的都是一樣嘴臉

等zion走先破

上個post鞭鳩我個位同學請自重

佢個頭好似p落去

邊撚個

話tatum>ingram嘅人又去左邊呀
唔係話b仔勁，但咩角度睇到勁過tatum

老闆

呢條柒6 行遠少少先 5 該

好似吸左隻章魚落個頭咁
🐙🐙🐙

條野咁粗好怪
利申：非gay

都係果句 配合返個樣

難以想像有一日我杜留長頭髮

建議佢下次完左場先拎d cap圖出黎串鳩我ben

又醜又廢==

丸子熊出來講兩句

仲要我B summer 傷左冇點練波
出左5成實力左右

佢ot緊

嗰個會員垃圾來的

波刀吾sik拍典然B囝

上年已經講左B 仔下限=女人，攻防一體

tatum下限啞仔 b下限女人
組隊強化版快艇?

爺爺下年又要頂薪續
Wall 啡 譚 隊長
高薪四大廢人
迫害我榮既後果

唔撚要Leonard啦

Wall唔算牙屌你老尾

???????????????????????????????????????

迫害我榮 4大廢人
迫害我杜 勇1-81

咁見頂下限係共沾？

Pelicans 仲要有 三分強化版Jason Kidd

0-4

新Barkley 出番黎你就笑唔出

BJAI 有play-maker屬性

進攻食咗屎咁點有空間俾佢出

留力

78-4

仲笑 黎緊起碼十冠

靠佢carry囉

今年湖人,下年NOP,再下年湖人,再再下年NOP

抽狀元？

林雪表示不服

初頭rr9仲要係諗住去溜拍bogdan，點知bogdan過去爵，溜就要brogdon,但爵又唔翻兜rr9

24場後見

對唔X住！

大腸贏艇，大炒傾屎，對塊同爵都係僅敗，
差仔，saric, kaminski呢d signing都係好實而不華，今季jj真係好野

潮人咪又係得榜眼

照計湖人王朝？

如果湖一早唔要廢老
四連霸左

上年季初
西一熊東一咩直

咩直最後都入到po
西一熊，咪就係conley

要埋五連霸，呢家諗住佢完約再開多份比佢打到40

NBA官方今天宣佈，底特律活塞前鋒Markieff Morris因為在比賽中對當值主裁判使用不恰當並帶有攻擊性的語言，被聯盟罰款35000美元。

事件發生在10月27日（週日）活塞主場111-117輸給76人的比賽當中，而昨天鳳凰城斯太陽的前鋒Oubre同樣因為言語不當被聯盟罰款10000美元。

最好啦

兩兄弟都癲癲地
果然係孖生

因為女兒降生，缺席了熱火新賽季前三場比賽的Jimmy Butler即將迎來自己新球隊的首秀，週三和老鷹的比賽，Butler將身披熱火戰袍在正式比賽中出現在主場球迷面前。

「他是我們的頭牌，」Spoelstra說道，「他將會出戰，我已經不打算讓他再休息了。」

「我們喜歡他的鬥志，他的風格非常適合這支熱火隊，大家都是一群很有鬥志的球員，當球隊最好的球員回到賽場上，自然就會有好的事情發生，期待有一個美妙的開始。」

我B靚仔到...

我信JB

連上年ny都輸
清可摸以帽咁

乞衣都可以入場睇波

Ching 尊重別人尊重自己
Thanks

火箭今天在主場以116-112戰勝雷霆，其中這是Russell Westbrook和Chris Paul互換東家後首次對上，因此成為一場焦點賽事。

值得一提的是，這場比賽最後還剩下4.6秒，當時火箭是進攻球權，而火箭的勝利已經到手了，Westbrook保護籃板球後就放棄進攻，不過他第一時間將手上的籃球扔掉，選擇和身邊的Chris Paul擁抱，兩人雖然說互換東家，但是對彼此還是心存感激。

隨即Westbrook走向雷霆的板凳席，和自己的前隊友一一擁抱寒暄，雙方有說有笑，畫面十分溫馨，而後James Harden也趕了過來，和雷霆球員擁抱致意，但他並沒有和Paul擁抱，看得出來，Westbrook對於雷霆還存在著感情。

賽後Paul接受採訪，談到了幾位前隊友、Westbrook還有休士頓的球迷，他說自己幾乎每天都會和前隊友Tucker以及Gary Clark交流，談及Westbrook，Paul表示：「我和Westbrook經常聊天。他們（火箭）有一個非常好的團隊，Westbrook的加入帶給他們更多優勢。」

「這裡的球迷對我和我的家人都很棒。工作人員，Tony Nila，還有Gage Mueller。這裡的一些人就像家人一般，我會盡量和那些真誠的人保持聯絡。」Paul最後說道。

而家唔笑拜山先笑？

對巴黎世家比病閪著應該會幾型
佢著到成對毒撚波鞋咁

唔係掛，對track好撚柒

主要係牙病型

屌我上面叫人respect 比人負評
DLLM

NOP定傾會破處先呢

Kings真係好廢

熱火唔知會打成點

下場對蜂都輸
禾自己走人啦

Playoff冇難度

想復興黃蜂

蜂其實比想像中好好多
本身預佢係Bobcats之流

想睇佢打爆晒舊東家

依家隊蜂唔係就係前山貓咩

係

佢咁著有無尊重過人？

牌面實力好廢下喎，第一場唔係隻pj washington爆seed邊贏到

下場等蜂王scary terry教下D新仔點打波

西岸連太陽同小牛都打起
好難想像會係邊幾隊入唔到PO

應該都係太陽小牛

小牛睇定啲先
最驚por仔又傷

場場都咁黑法嘅話應該都入唔到

老闆得罪左球證

打左幾場就又打起又入唔到playoff又盛

頂c好易傷

大腸小牛贏啲人就FF
但反而magic季前狂贏都係無人信

上年西一熊西十四箭

佢隻腳季中一定頂唔住

我勇今年champ得，已經夾好
3巨頭今日加埋 66+27+29
差唔多平均3雙

唔係有個C咩

Kings

帝,鵝,雷,熊 已經係鐵膽

防守放題
今日見Grant, Millsap同Plumlee係底打得幾輕鬆

boban？
但協防慢 教練好小出

幼呢

所以佢所有b2b都唔會打 同只會出30mins左右

直頭冇出過 正選powell傷左 好番por應該就唔洗成日打上5號

笛子魔童

??????????????

睇落鵝嚟緊十場 正路都幾難開齋

B仔27-5-9都唔夠carry

黎緊打塊雷網龍蜂箭
Normal:雷蜂
Hard:網
Very Hard:龍箭塊
holiday出得番既話網應該落番normal irving夾到網既話另計

網唔hard
紙板防守

波守死irving啦

睇死我雷 牌面贏硬鵝

依個真，榮縮場場爆曬seed先輸少少，佢一死火成隊唔洗打
不過好既係今年有雞

Kobe Bryant為Howard於F4時期解畫

近日Kobe Bryant接受訪問時，談及了與Dwight Howard於12 – 13賽季，F4時期的情況：

「公道地說，下半賽季當我的阿基里斯鍵撕裂時，我們於聯盟有最好的紀錄。」

「我們把事情變得很爭論，但我們的目標都是勝利。不幸的是，我撕裂了自己的阿基里斯鍵，然後所有事都被轉移視線了，但是下半賽季時，沒有一支球隊想在西岸遇上我們，當我們健康的時候。可能所有與Dwight的事都會不同，如果我們健康，而事情一直很好地發展的話。誰知道呢？」

榮叔唔岩帶隊姐 打sg可能唔同

RJ Barrett今天竟然打破了紐約人一項幾乎封塵的數據

相比知名而未能打常規賽的Zion Williamson，RJ Barrett默默地付出了，創造了不少令人印象深刻的數據，以紐約人隊開始他的NBA生涯。

這位19歲的加拿大人今天成為紐約人創造紀錄的人物，成為40年來首位為該系列賽貢獻至少15分15個籃板和5次助攻的新秀。

根據Justin Kobatko的說法，紐約人上一位產生這樣的統計數據的球員是Bill Cartwright，早在1979年12月14日。

少少迷佢
幾勁又勤力

佢只想係大城市打波

7年後仲係NYK再講

召喚夫子的愛

唔係nyk仲好

黎我網啦
格離姐

無波打 不了

講好咗同Zion組隊

唔係叫佢依家黎，到時我杜都退落黎啦

但好驚Fiz操死佢
由preseason開始場均37分鐘

37分鐘還好啦新手有多啲時間玩波仲好啦
不過瘤鳩左簽埋啲獨食佬啊牛細摩
阻住曬

牙杜依家30000分都變左一個挑戰
如果佢都唔得
現役都唔知仲有無人得

你講到睇下先發現原來你偶像差一兩場就過埋kobe

屌 原來仲有成千分 自膠

一場500fun

respect

我唔係臭雞WO..我偶像25000都過唔到

無尊重過人地對眼

我覺得難啲
佢下年出番當佢得番20ppg
出足82場都要打4-5季，37歲
過oneal就應該得
最撚衰冇打2季

樓豬串撚到

Melo都有個25000 j下

卡達唔係打到40歲都過唔到25000

咁佢真系著得7...

就算打出了+23的正負值（全場最高），以及100%命中率的表現，Howard還是沒有放鬆。他在賽後和Quinn Cook一起組成了湖人的加練兄弟，繼續練習投籃。

Fb啲人成日j vc
Half man half amazing

McGee面對「你來到湖人最大的改變」這個問題時，McGee說道：「我認為是自信，在來到這裡之前，有許多動作我不敢做，有許多投籃的機會我不敢投。我想在場上展現真正的自己，但總是招來別人的批評。所以我之前是一個沒自信的傢伙，我不想在賽後遭到別人嘲笑。但是在這裡，這一切都不會發生，所以我找到了真正的自己。」

同時McGee也表達了對LeBron的感謝：「職業生涯我去過很多球隊，也遇過很多領袖。Shaquille O’neal，Gilbert Arenas，他們都在我出錯之後嘲笑我。」

但是只有LeBron不會，他總是會告訴我：「嘿！兄弟，我喜歡你的想法！繼續保持，不要讓別人愚蠢的評價來影響到自己，平凡的傢伙總是無法理解到天才的想法，你就是這片場地上的天才！」

下次標題
[樓豬變串豬]

“人們總是在你陷入低谷或輸掉比賽時，給你貼上不好的標籤，並輕易地在電視上隨意發表評論。他們只能看見球隊現況隨意抨擊，但我想人們可以看到更多並理解我們作為一支球隊是一直在努力進步的。如果他們想通過胡說八道來填滿他們的24小時新聞周期，隨便吧，我們無所謂，我們只想好好打球。”Curry說。

［書豪變豬豪］

在最近的播客節目裡，前NBA球員Matt Barnes和Stephen Jackson談到了Derek Fisher。

該邀請Fisher來參加節目麼？ Jackson說：“絕對不要，因為我不會假惺惺的。”

“我也不會假惺惺的，但是我現在與他(Fisher)沒事了。”Barnes說道。

Jackson說：“是嗎？我以為這樣的仇永遠都會有，但是我永遠跟他有仇，Sh**，你只要做那樣的Sh**，你就會一直做，那誰是下一個受害者呢？我根本不信任他，別把他帶到節目來，別讓他跟我坐在一起，別讓他來，也別讓Tony Parker來，別讓他們來，當你閉上眼或者去廁所的時候，他們就會與你的女友聊天，別，你不會想讓他們在身邊。”

Draymond Green的大學母校Michigan State宣佈，將在12月3日對上Duke的比賽時，將Green的球衣背號光榮引退。

Green將成為第10位得到此殊榮的校友，其他還包括Magic Johnson、Steve Smith、Scott Skiles與Mateen Cleaves等NBA球員。

在校四年期間，Green曾與Michigan State晉級一次全國決賽、以及一次四強賽，他是校史唯三位生涯累積超過1000分、1000籃板的球員，也在大四那年獲選Big Ten聯盟年度最佳球員。Green隨後透過聲明表示激動之情：「當Tom Izzo教練通知我的時候，我感到無比震驚。對我來說，這是個至高的榮譽，也肯定會成為我生涯中最重要的時刻之一。」

“我認為天空才是他的極限，他可以成為一名有統治力的中鋒。”Leonard 談到Zubac時說道。

談到雷霆球員D.Bazley之前模仿自己的笑聲，Leonard 說：“我認為之前有人給我發過這個影片，我認為這是愛，我猜是人們愛我，喜歡 我說的話。”

談到自己用言語領導球隊，Leonard 說：“無論我在什麼聯盟打球，我這輩子都在努力贏球，所以我一旦上場，這就變得很自然，我不是一個大喊大叫 的人，但是我會在比賽里和訓練裡告訴你哪裡做錯了，哪裡做得不錯，所以對我來說，這很自然。”

「我有聽到AD已經準備好，接受要打很多中鋒位置的想法了，」ESPN分析師Ohm Youngmisuk說到。「我認為湖總Vogel目前並不想要丟掉任何他現在隊上的老將，所以若是他最後還是讓AD當先發中鋒的話，他並不想要放棄掉JaVale McGee或是Dwight Howard。」

後面登成個手腳唔協調既呀叔咁

據報，Kawhi Leonard 申請了兩組字句的商標：

1. WHAT IT DO BABY
2. CITY VIEWS OVER INTERVIEWS

而申請資料顯示商標的用途是作衣物品牌。

馬龍個36000究竟點嚟

猢唔賣垃圾

健康

佢都玩到4字頭

吾蝗25分場玩多兩季都過唔到佢

弱智仔打同一隊啱㗎啦

有Steve blake餵到佢爽

一個擦分
一個擦助攻

Steve blake

long time no see

馬龍19季得2季打唔足80場
牙蝗點比...成日詐肚痛唔打

yes
開季先蒲頭
見到我熊負碌開齋

熊巴

俾Ja block shot係咩感覺

3場有2場game winning shot都

Sorry get 錯

kawhi連詐都費事

我真心覺得蘇八治廢

TB 都勁過佢，潛力就雲加高d

3個pick 既內線最廢佢

見到hbk 呢個垃圾page淨係識J湖人就unlike咗

一早就唔應該like

廁迷會話佢詐病

作文page黎
買曬大細，中就拎出黎講一早睇好佢

垃撚圾 連我大啞仔講都唔講下就知係垃圾

無睇波真係會俾佢呃撚到
一D數據分析都冇 cap幾球highlight出黎講 一早unfollow左 同埋懷疑條撚樣會上hupu d原創post or其他籃波分析page偷料 有時講d野一撚樣

睇禾寫仲好啦

有咩高汁籃波page share 下 暫時睇緊bballbreakdown

青出於藍
我兩個都迷冇所謂啦

肯撚定連rozier打到場好波都會出嚟j話一早睇好佢，對得住份糧

一齊黎龍

龍fa搶唔到人架
專心養屎呀琴啦

洗鬼計總得分同累積榮譽咩，呢家冇人計呢D。DPOY 同FMVP 先最緊要，MVP 都唔洗計

追追熊唔錯
不過出片好慢

清識波
聯盟第一人都係係8千分

唔怪得間中就整兩球自信單打

假到呢占
明明弱智都話人天才
分分鐘害死人

吾皇20pt up 玩到40以上都輕鬆

佢唔講都唔知有招danny green cut 不過好似唔係成日用到

我就睇sportvision

打pelicans 開齋都咁開心唔知講咩好

笑咩 呀新kidd 新kd得罪你？

叫番b仔 is fine

原來出面有個瘤球迷區

山火都燒唔死占狗

曾發行數張饒舌專輯的Lillard，日前他在節目中說O’Neal 不是一名好的饒舌歌手，他人會買單只是因為O’Neal 的高人氣。不過此話一出，O’Neal 也爆氣寫歌回應，說Lillard 永遠不會是一名MVP球員，甚至連國王隊的Trevor Ariza都不如。

然而Lillard 也寫歌回嗆，說O’Neal 的冠軍戒指，不是靠Kobe Bryant，就是在熱火隊時靠Dwyane Wade，最後連Wade也親上火線回應，說當年自己是在O’Neal 領導下才有辦法拿下冠軍。

然而O’Neal 日前在節目表示：「我和他之間發生的所有事，都是為了好玩，我認為他是個很厲害、也很有天份的傢伙，我們玩得很開心。」

一改饒舌歌裡的針鋒相對，O’Neal 圓滑地回應：「我們都來自一樣的地方。我想說的是，如果你說你比我強，那我就會接受挑戰。如果他認為外表看起來比我好，那我就會猛上健身房鍛鍊。一樣的，如果他說他的鞋比我的白，那我就會去買一雙更好的。一般人會覺得是針對個人，但我不會。如果你敢挑戰我，那我就會站出來接受挑戰。」

返家鄉

賽後太陽主教練Monty Williams接受了採訪在談到今日與爵士比賽的最後時刻時，Monty Williams說道：“我認為當時至少還有1.8秒，我試圖讓他們（裁判）去看一下，他們關注著場上的每個時刻，每次犯規，持續了整場比賽，然而在比賽中最關鍵的時刻，甚至都不去看一下回放。”

Booker接受採訪時，記者問道：“對於裁判在執行最後一球判罰後甚至沒有回表，你是否感到驚訝？”

Booker：“能怎麼驚訝？我並不驚訝。”

記者追問：“為什麼不呢？”

Booker：“沒有為什麼。我不是第一天在NBA了。”

對上一次好似已經係Drose個季 個時melo仲係度

大腸究竟做錯咩要比聯盟針對

Steve Kerr被問及，有無可能要Stephen Curry嘗試更多三分投射，彌補進攻火力上的不足，Kerr回應，將Curry變成James Harden無助於勇士打法。

少了Kevin Durant 和Klay Thompson，勇士隊開季接連敗給快艇隊和雷霆隊，且分差都不少，尤其前兩戰Curry手感欠佳，今日賽前38投中15。所幸Curry此役找回節奏，三分線上10投4中，挹注26分、11助攻，Draymond Green挹注「大三元」16分、17籃板、10助攻表現。

「我不認為有這麼單純」，Kerr坦言，當然可以讓Curry變成Harden，執行每一波進攻，但這並不容易，且需要一整個團隊合作。Kerr分析，火箭隊過去幾年場上都有五名射手，得以製造出空間給Harden，但勇士隊球風並非如此。

Kerr相信年輕陣容還需要時間磨合，但有信心教練團會找出讓Curry得以發揮的方式，「我們需要讓他能夠更自由接應，無須刻意製造大空檔，這無疑是個挑戰，但也是我們努力中的。」

型到

領袖既野你識條春咩

有無巴打留意buddy hield 點解會咁L廢

睇吓教練係邊個

Vogel out
Fizdale in

咬柴未好
呢兩場傷住打

真係覺得佢好虛偽

今日，湖人名宿KOBE特在訪談節目中談到了湖人中鋒DH。

KOBE說：“我為他感到高興，因為有時候我們無法意識到我們有多愛比賽，多想念比賽，直到那扇窗戶開始閉合或已經關閉。然後你會像，‘哦天，我真的好想上場比賽。我想要另一個機會來展現我能做什麼。’有時候你不知道這個機會還會不會再來。對他而言，我真的相信他對這次機會心懷感激，並且我相信他會讓人們印像深刻，因為他展示了自己對比賽新的認知。”

KOBE繼續補充說：“平心而論，當我跟腱受傷的時候，我們在那賽季後半段的戰績是聯盟最好的，事情總會變得充滿爭議，但我們的目標是獲得勝利，不幸的是，我的跟腱受傷了，這讓所有的計劃都偏離了軌道，在那個賽季後半段，西部沒有一支球隊想與健康時候的我們比賽，如果我們一直保持健康並能在場上自由奔跑，DH的境遇可能會有所不同，這些誰知道呢。”

前人kobe
後人Kd

阻人贏波

紐迷全面進場

鍾意rj多過zion

唔講仲以為愛神好多波到手

我覺得klay應該會抖足成季
好漫長嘅一季

今季比我羅玩下啦

下季就賣我羅

季中啦please 唔想再睇佢柒下柒下咁

驚比人罰錢，渣到

邊隊接

我羅一定有市場既

份約難接呢弊在

咪係 好貴

prince+dwd, deal?

冇睇cap

傻左 有牙榮要個破產牙榮做咩

dlo=po
carry阿榮

有右手dlo喺度點解唔trade右手dlo走先

賣羅其實唔難
難在你要搵返差不多級數既人同約交換
又岩湧士用

我出嗰個offer要出年先deal到

睇番今日艇場波 發現zubac真係進步左
係底做協防同得分係好左 有佢唔洗入候活表弟卡住個位

網deal我咩都得啊

叫某人去不受薪洗廁所

鼓佬 please

倒貼洗廁所都唔撚要啊

打少個人

點解要練投籃？

講到好似人地錯咁

Free throw?

好想食pizza

好鍾意唱歌

波縮
可能仲有pick賺
不過而家湧個gm唔係logo

Dlo啲防都重話身高體能搭救
波縮

你地馬廁好似想接貨

dlo換covington+gibson咁得唔得？

下 波縮防守點都好過dlo

其實下下都搵廁拓價做咩9
我地啲g多到
揸ass(雖然正職打中鋒）white mills 意粉 forbes ddr 芹菜
Weatherspoon
你當arm先抽番黎嘅kj係g嘅
呢到都夠開兩圍麻雀

年齡同身高嘅缺點會不斷惡化

Gibson已轉隊

murray /white都屌打dlo

咁隊垃圾狼點贏

唐屍

同埋慈善球王

城城呢幾場著哂火
後面養生收尾

他強任他強！低調馬刺依然保持不敗金身！

截至目前為止，本賽季依然保持不敗戰績的球隊僅剩四支，它們分別是掘金、灰狼、76人以及馬刺。被視為奪冠熱門的快艇、公鹿、湖人、火箭等球隊，均已經吃下過敗仗。

賽季開打前，不少評論員都給出了自己心目中最終會闖入季后賽的16支球隊，而在西區這邊，老牌勁旅馬刺由於在轉會市場中的動作不大，因此經常被人忽略，認為他們將缺席季后賽。

8萬蚊慈善球王

虛火黎 下場就輸

羅sixth man抵玩

Irving levert Harris kd daj
6th: dlo

爵士前任現任控衛對比: Conley被高估 ?

這已經不是Conley第一次表現得如此低迷了。自加盟爵士以來，Conley顯得有些水土不服，在揭幕戰中更是16投1中瘋狂打鐵。本賽季打了四場比賽，Conley45投9中，命中率只有可憐的20%。

上賽季轉會市場，爵士高層決定賣掉Ricky Rubio，以騰出交易Mike Conley的薪資空間，球隊認為Conley無論在進攻和防守方面都是Rubio的升級版，而且絕對會與另一位核心Donovan Mitchell產生良好的化學反應。

然而，Conley目前的表現顯然無法匹配他的1.5億的高額薪水。

呢個好笑
瘤簽咁多個PF都唔知做咩

嬲網呀麻

個時big name轉哂會咪鳩簽填位

水肚不服姐
康寧事實係勁過差仔
狀態會好轉

4場姐 俾D時間啦

好彩呢句唔係夫子講

刑天出名係鞭屍啫 呢層可以放心

BRANDON INGRAM
希望季尾保持到 22+ 6+ 3+

太睇少b仔
最保守都 25 5 5

第一頁replay條link點用
原諒小弟白痴

太睇少b仔
最保守都 28 7 7

幫推

謝撳黎撳去都係返官網

睇番先知原來有前球證出黎講話太陽真心比球證針對左好多年

唔係私底下買波，而係班主sarver黑人憎成日鬧球證

source:

你係咪想睇返全場replay？
係既話我覺得 仲正又高清
不過佢唔係一條片過係分開四段 呢點要將就下

好似已經唔work
睇黎要update下 #1

交俾你

Karl-Anthony Towns is off to a phenomenal start

32.0 points per game

13.3 rebounds per game

eFG%: 64.8 (highest among 40 players with at least 50 shots this season)

3P%: 51.7

The Wolves are 3-0

點解燒唔死占士

我搵唔到邊個位play

我岩岩係用電腦開開到 用電腦睇啦ching

冇拎電腦返屋企
btw thx

幫你搵到第個網
呢條我手機親測過work

唔該哂ching

死左既話呢度好多手足會哭喪

依張咁既垃圾圖表肯定係冇讀過stat先整到出嚟

有啲傷針
雖然我唔迷信相信燈依回事
但成日睇波豬波真係好頹好hurt
我係咪應該做highlight球迷

唔係 你迷沾既話大家會好支持你

睇showtime湖囉
今年拎硬冠軍燈都冇用

依家都夠廢啦

高比狗又想係猴身上拎credit

但未斷腳

Kyrie Irving’s "mood swings" are an "unspoken concern that makes Brooklyn officials queasy."

Nets sources say an episode happened on their trip to China, leaving the team confused, per Jackie MacMullan

Kyrie Irving的“情緒波動”是“一個讓布魯克林管理層感到不安的隱憂。”

籃網隊消息人士稱，根據ESPN記者Jackie MacMullan發表的文章，他們在中國行發生了一段插曲，這讓球隊感到困惑。

James Harden頭三場比賽

投籃命中率28.6%
三分球命中率15%

總計得88分 有46分是在罰球線上得到的

榮反共confirmed

跪求夫子吹奏一下沾皇既鐵人體質
用愛祝福佢打到廿二季
同囝囝一齊係球場上健康咁打籃球

夫子唔係condom

如果斷到腳 夫子已經係玩具台既神

冇人搵我落咒

你唔燈

樓豬好好人

保齡球

Kevin Durant 在舊隊友Serge Ibaka 的個人節目“How Hungry Are You?” 中，表示在籃球生涯最後一年，希望到外地聯賽作賽。

「我真的想在我最後一年到外地打球。在巴塞隆拿 (Barcelona)。到那個時候，我會(去)的。這是世界第二好的籃球聯賽。EuroLeague 比賽看來很有趣。」

---
Durant 在Ibaka 這個煮食節目中所試食的是烤蛇。之前Kawhi Leonard 出席這節目時，試食的是牛鞭pizza。

岩岩好似有人話想食pizza

鐘意共占2號嘅人到底鐘意佢乜？射罰球好叻？

中意佢靚仔啦

即係鐘意princejoyce夠肥

第一次聽人講中意共登靚仔

Messi 高大英俊

共沾共登兩兄弟

【一起來見證偉大控衛的誕生-灰熊新任指揮官Ja Morant】

台北時間10月28日，曼菲斯灰熊在主場經過延長賽以134-133險勝布魯克林籃網，這場比賽就讓我們看到一位控衛新星化身為以上球星的綜合體 - 那就是灰熊新科榜眼Ja Morant。他全場出戰32分鐘，22投13中三分球2投1中加上罰球4罰3中，繳出30分4籃板9助攻1火鍋的漂亮成績單。

NBA記者Jackie MacMullan今日撰文，報導了Kyrie Irving、Kevin Durant和DeAndre Jordan今夏加盟籃網前後的過程。

Jackie MacMullan表示，Kyrie、Durant與Jordan早在2016年里約奧運會時就已經成為好友，當時Kyrie就曾表示，希望他們三人加入同一支球隊。

Durant起初並不十分熟悉Irving，他只是喜歡 Irving打球進攻的方式，2016年里約奧運會時，Irving剛剛獲得生涯首次NBA總冠軍。

“我和Irving關係的開始並不順利，他當時得到了冠軍，那是漫長的賽季，他在奧運會時有點不是很投入。他很累，不像我們其他人那樣一開始就很認真，我感覺到了，於是對他進行了一些還擊，是以隊友的形式進行的，這就是我們小關係的開始。”Durant如此說道。

而Irving則表示：“後來我們關係更加深入了，不僅互相熟悉，我們還認識了彼此的朋友。那段時間我們每天都在一起，談論一切。”

Jordan回憶表示，在他們相聚的最後一個夜晚，三人在一起碰杯喝酒，當時Irving說：“嘿，這肯定會很酷！”

“我問他，‘是什麼意思啊？’Irving回答，‘讓我們加入同一支球隊吧，一起打球！’”Jordan如此回憶道。

時間到了2019年夏天，當三人都成為自由球員時，他們再次想起了當初舉杯暢飲的情形。

“我們都同意（加盟同一支球隊），我們必須這樣做。”Jordan如此說道。

與此同時，一直韜光養晦的籃網憑藉著隊員和教練們的努力在2018-19賽季成功打進季後賽，震驚了所有人，而且他們在接下來的休賽期擁有巨大薪金空間。

在加盟籃網前，Durant曾花了幾個小時去研究籃網經理Sean Marks，他被這位經理對細節的關注和球員優先的處事原則所吸引，而Jordan則向Jared Dudley這樣的老將詢問了他們在紐西蘭的經歷。

“Dudley告訴我，‘他們會讓你整天都待在訓練館，但你會喜歡他們一切的，他們一直用正確的方式做事。’”Jordan說道。

此時Kyrie與塞爾提克的關係正在惡化，在球隊賽季總結會上，Kyrie告訴綠衫軍籃球運營總裁Danny Ainge，他要離開了。他已經決定自己接下來的方向：就是回到家鄉布魯克林，而且不是加盟尼克，那裡給人的感覺是停滯不前、毫無生氣。

“和我一起來吧。”Irving如此對Durant和Jordan說道。

Jackie MacMullan透露，3位球星加盟後的籃網並非一帆風順。他們7月和8月曾在洛杉磯組織了幾次夏季訓練，目的是發展隊員之間的化學反應。一切進展非常順利，直到最後球隊將球員們集合到一起、讓大家佩戴可收集球員身體生物特徵數據的設備之前。

在過去9年裡，Irving一直與自己的訓練師一同訓練。當籃網溫和地鼓勵他參加最後的收集數據訓練時，Irving毫不猶豫的說：“我不會參加。”

據球隊消息源透露，這讓那些籃網工作人員陷入了尷尬的境地。

Jackie MacMullan表示，一開始當Irving、Durant和Jordan得知籃網每天都要花2個小時進行訓練時，他們都大吃一驚。通常情況下，籃網球隊會在每天給球員們發送一條短信，通知他們訓練計劃和用餐時間。這包括與按摩師、理療師進行的30分鐘按摩；之後，他們會在健身房裡訓練30分鐘，然後到場地進行個人訓練。

不過籃網主帥Atkinson也表示，他們這種設置可能有些僵硬，他們需要為Durant、Irving和Jordan這種已經成名的球員留出空間，同時又不能損害球隊已經建立起來的、並且已經將此認定為球隊核心價值觀的習慣。

“我們面臨的挑戰就是，能否把這兩者融合在一起。”Atkinson如此說道。

而Durant則說：“這將是一個互相讓步的過程，我們職業生涯到了這個階段，我們也有常規訓練方式。與此同時，我也想知道球隊的方式，我們雙方都要讓步。”

籃網經理Marks堅持認為，這種情況的出現並不意外，而且不具備破壞性，他還指出，最後Irving也確實參加了那次訓練。

賽季開始後，Irving發揮出色，但球隊戰績只有1勝2負，不過布魯克林隊員們對Irving的領袖能力和氣質讚不絕口。今年7月，後衛Caris LeVert曾與Irving在夏威夷待了一周。LeVert表示，Irving幾乎每天都會有段時間低頭觸摸膝蓋附近像是運球一樣的走路，包括穿越擁擠人群等等。

然而，Irving的情緒波動也幾乎盡人皆知，這也是籃網官員們無法言說的擔憂。當Irving陷入某種困境時，他常常會選擇沉默，不願與教練組、管理層甚至隊友溝通。籃網消息源稱，在球隊中國行時就發生過這種事情，而且讓所有人都摸不著頭腦，不知道是什麼原因促成了這一切。他們希望Durant能夠把他的好友哄到一個更好的狀態，但當面對這種情況時，Durant說他會放手不管。

“我把Irving看做是一個藝術家，你得讓他一個人待著。你們都知道他每晚能拿出怎樣的表現，因為他非常關心比賽。現在，可能發生了別人不希望他關心的事情，但他做事有自己的方式。我尊重他，尊重他做事的方式。他擁有你所希望的隊友和偉大球員的一切特質，所以我100%支持他。”Durant如此說道。

在Irving看來，這是一個新的篇章，一個建立在他和他朋友們密切關係基礎上的機會，他渴望和他信任的人一起打球。

“我們對自己的能力充滿信心，我們有能力發展我們的關係，有能力像兄弟一樣互相幫助。”Irving說道。

籃網經理Marks表示，Irving已經很準時的按照球隊時刻表進行訓練，他也會繼續與Irving進行溝通。

“我想讓他知道我們是一個好地方，如果一些球員們覺得我們在利用他們或別有用心，那球隊就失敗了。我們的立場一直都是，'我們如何才能幫到球員！'”Marks說道。

Jackie MacMullan表示，籃網給了Irving一些自由，比如中國行時期在明珠電視塔全隊拍照時，Irving拒絕摘下自己的帽子，並指示讓工作人員用PS去處理，這些事情籃網並不在意，他們將更多關注更大的問題，那就是分享球權和保持良好化學反應上。

籃網前鋒Joe Harris說道：“我認為我們沒人打算是要告訴他們該怎麼做，我們要的是大家無私的合作。我相信Irving會有些那種'日子'，我們也一樣。但只要大家責任感存在，我們都將與之並肩前進。”

比如中國行時期在明珠電視塔全隊拍照時，Irving拒絕摘下自己的帽子，並指示讓工作人員用PS去處理

榮縮真人應該幾難相處

你老母又七點半

原來又係自組巨頭

有冇人出黎譴責下

LeVert表示，Irving幾乎每天都會有段時間低頭觸摸膝蓋附近像是運球一樣的走路，包括穿越擁擠人群等等。

會唔會行行下做埋射波動作

籃球界毒撚

籃球界中二病

咁你都仲記得

Collins 3333

young

Trae young傷左？

唔好有事啊

唔係好得咁。。。

要咬毛巾

夫子的愛

Fug勁到。。。

唔好講住啦

出少句聲啦

Irving ball handling 算唔算史上最強

fug真係...

Young will not return

如果trae young出得返我願意一個月唔睇鷹live

夫子

不如你試吓唔好睇波

真係好撚勁 希望佢全力祝福共占

🙏🏼

睇一季潮ok?

禾地fug唔會咁冇品味

不如用啲燈力去啲正確地方

玩具台燒山

tyler herro勁能到

英雄

熱火陣容真係好深

深過76人先

如果waiter換到少少野返嚟不敢想像

Hawks say Trae Young (right ankle sprain) will not return to tonight's game in Miami.

其實Fug都幾慘

放過我英

燈燈燈燈～
燈燈燈鄧～

別説了

夫G的愛

放心我唔鐘意hero依類

Herro有福了

收聲啦

西岸今年係咪應該得灰熊有機會擺

等睇遲D反面

大家放過夫子啦 佢應該喺mon前喊緊架啦

無人想要 CBA了

網真係兩個中二病一隊

Isaiah Thomas on Rui Hachimira: "He's very talented. He's going to be special in this league. I think he has the potential to be a star. I always tell him, he reminds me of Kawhi Leonard when he first came in the league. Big body, big hands. Mid-range game."

League source: Trae Young is is fine. He wanted to come back in the game, but for precautionary measures he will sit out the rest of the game.

呢個又真嘅
加日本仔性格
但唔好同牆or it9玩咁多
會染到夫子啲黑氣

依句真喎

唔係話佢會成為kawhi leonard
話佢似啱啱入嚟但勁少少嘅leonard

夫子好似幾鍾意佢架喎

咁死啦佢
應該又acl啦

無睇。有無吹大咗。。
新聞話90度折？

熱火可唔可以拎侍應同James Johnson換d野

熱火識唔識miss

Trade Young去咗邊

傷出左

咁大鑊嚴唔嚴重

唔嚴重

即係無咩啦
廢佬跪低果時， 都無吹佢膝頭90度折

又有得LUKA

suppose okc 都係

感謝解答

波叔成世仔好似未擺過爛
btw西岸應該kings同鵝都有機擺

熱火教練成個毒撚咁

應該無人要
要清都要貼野清

侍仔當年仲同牙榮爭做大佬

唉d籃板
屌你老母

做唔做到deng

有機會既
prime deng都好撚勁

依家就黎波都無得打

Kings上季都岩岩好 今年會唔會呀
鵝 搵得jj返黎 唔似想擺 除非狀元成季都係咁傷

人地食咗細佢十幾歲嘅啦啦隊喎

Mavs可唔可以守好d😕😕

唔出奇

講緊佢頭先做既野同表情

又串

個outlook 幾似
都無咩爆發力 基本功穩陣

X-Rays were negative on Atlanta guard Trae Young’s right ankle, and there’s optimism that this isn’t a serious injury, league sources tell ESPN. Young will undergo an MRI soon.

Kawhi係表面上咁爆發力咋
佢馬刺做core muscle training試過成部機踩爆左
係踩爆左

次次第一節都放題咁

仲要客場

今場特別衰 powell啲防守真係唔多掂

最後跳船機會喇夫子

齊羊咩事

留！

玩完

今日， Sports Original Scal and Pals節目，由NBA記者Jackie MacMullan昨日撰寫的一篇關於籃網後衛Kyrie的文章，談到了自己對於Kyrie的看法。

「為什麼你們會認為Kyrie會改變呢？Kyrie就是Kyrie，而且我認為他從來不會有成長。從我所聽到的話來看，這就是為什麼尼克斯甚至不想考慮簽下他。他們聽說了他的情緒會搖擺不定，這會使球隊士氣低落。」

「是的，在籃網，Kyrie的數據上漲了，但是Kobe砍下漂亮數據是為了贏得比賽的……而Kyrie砍下漂亮數據是為了自我滿足的。他為砍下了50分而高興……他不太在意失利。」

「我們都知道Rondo的情緒不太穩定……但是我們也知道他是全情投入的，他沒有做過什麼表明他沒有完全投入的事。」

「但是現在，在比賽中，你不知道Kyrie會有怎樣的表現。是的，他上場砍下了漂亮的數據，但是在防守端他是球隊的累贅（liability）。」

「當Kyrie決定他想要被騎士交易時，LeBron真的感到受傷。想要Kyrie離隊的不是LeBron，他對Kyrie的關心超過了我見過的他對其他任何球員的關心。」

「籃網的處境比較艱難，因為KD的情緒也不穩定！」

「圍繞Kyrie一直有很多鬧劇。總是如此。」

Perkins

比夫子燈到傷左

中二網
老細中二病
大佬中二病
二佬中二病

唔怪得kd同ki咁fd

好地地做咩迫人除帽
唔除咪唔除囉屌佢老母

同病相憐

組完咁撚廢唔洗譴責啦

呢鋪係網組隊如果唔成功應該會反面

詹姆斯：因大火早上6點才入睡，昨晚我盡全力獲得休息

詹姆斯表示，缺乏睡眠影響了他備戰今日比賽的恢復過程。

「身體的恢復肯定有點脫節，」詹姆斯說，「我備戰比賽前的睡眠都是有規律的。而這些流程很大程度上被打破了，昨晚我盡最大努力獲得休息，賽前我也會進行小睡，爭取更多的休息。」

「我的頭腦還在，」詹姆斯說，「今晚的比賽，我的頭腦會到位的，所以對此我並不擔心。」

湖人將在今日10:30主場迎戰灰熊。

打定底

一定唔成功
大家打下兄弟籃球算唔在意失利

講撚中左邊個比負皮

打灰熊啫 使唔使一黎就戴頭盔

atkinson: 唔在意防p&r

利申番唔係我

Trae Young 傷咗？冇打既

牙奶又想訓住等AD carry

追下po就知

拗柴 應該唔係大傷

不打了

25

Thanks

鷹隊教練咩來頭？
好優雅既感覺

你笑少陣得唔得
某人可能就係死於呢樣嘢

我笑夫子姐

笑死
次次都藉口多多

次次見到jabari dunk都好心酸
點解條友天賦咁好但差在條ACL

琴晚訓唔夠

捐你果條比佢ok?

天忌英才
見頂就健健康康

你可摸以憎我而憎埋就開波嘅佢

新哈登？

如果捐左佢可以勁番既我捐

我憎

我幾時有憎你

英雄咁勁

如果佢可以好好利用

我想你咁做

係咪得我睇唔明

durability都係天賦黎既

佢想夫子燈到廢lin番NBA

好撚熱血
雖然都係輸多

Okay

佢M黎

佢返去拎番隻戒指未
定順豐送去北京？

Uber動物傳心師

你憎我啦

順豐會唔會比支那人偷左

依個就係heat 最後5分鐘陣容？
dragic nunn herro butler bam
nunn 同herro應該有一個會因為cold hand 會轉

偷完會忍唔住擺上微博晒

乜料

反目了

應該 nunn herro侍仔 3揀2

我估係winslow 賣waiter

我難過的是 放棄你 放棄愛

垃圾牛同西一塊打到55波
牛勁定塊廢

然後kd真係斷腳

都有分55咁贏同55咁輸

係喎唔記得有winslow
佢轉打pg之後好似越打越好

收返依句
連kd都唔表露了

公道講句
KD 同 KT斷腳係ryo狗燈

起碼有心過waiter先

塊back to back

幾時迷羅

迷緊

出力燈下

不過燈唔燈都咁廢

夫子的愛 威力驚人

Perkins 依啲垃圾成日為上講9up
關佢撚事咩

奶共沾護法之一

Winslow比屎波搞到乜位都打過曬

Porzingis打番多d內線同中距啦，今年見進攻，成日都係企喺3分線
好似今場咁，3分唔入都係咁射

打一號位好驚喜

其實mpj係咪一個傳說嚟

係Winslow呢兩年有返射波先打得好咗
無進攻威脅之前真係做唔掂組織

Draymond Green on the Warriors rebuild: “I guess just about everybody except Tim Duncan have been through it. But it sucks.”

禾勇正選三個as都叫rebulid

夫子燈D定燒山燈D

傷咗定無得出？

仲要KD係佢自己搞走

唔會主動拉個mismatch俾佢打 好彩執到雞就有一兩球單打玩下
應該係冇set戰術俾佢 有出手權但係冇球權

最主要都係上年揸旗傷出屎波拎黎試
點知試完就返唔到轉頭
不過佢進攻都未算好有威脅
希望畢拿調教下佢

佢人生除左幫占士含就冇其他人生意義

HI

問過古狗未

金塊陣容太深

今年想邊個斷腳

共占

Granit Xhaka

更正 兩位共占

LeBron James on Tuesday showed his appreciation to the first responders fighting the Getty Fire in California.

According to reports, James sent a taco truck to firefighters who are trying to control the blaze, which broke out at the Getty Center around 1:30 a.m. Monday morning and has spread across 656 acres in Los Angeles.

James tweeted on Monday that he and his family had to evacuate their LA home because of the fires. James said they drove around for hours looking for a place to stay.

贏太少無垃圾時間

吹羊傷咩

偽善

衰比夫g中意

多d係返兩邊底/45度拎波會好d
而家淨係3分射射射又唔高效

用錢撻人咁得閒都唔落去幫手救火

賺人民B 去幫美國人
吾反了

Jaga 當值

前世做錯咩睇夫子睇中

同入體制入面拎區議會資源去做本土野一樣道理不反了

米殺堡真係好用

會唔會諗trade走 要等到垃圾時間先出有啲嘥料

傷咗成年俾啲時間啦慢慢嚟啦

Kobe 話冇問題

為了感謝救災人員，詹姆斯送快餐車到前線，讓超過千名的第一線人員得以飽餐一頓，「這需要很多勇氣、承諾和犧牲，尤其你得時時冒著生命危險，實在沒有辦法不去感激他們的犧牲奉獻。」

賺中國外匯幫美國人 用心良苦

借架平時唔會用既車比人咋喎

再慢啲

禾貼中文版

唔係send 架food truck 咩

岩 撐你

個巴頓三咁勁嘅

條友咁鐘意Taco Tuesday唔排除有架Taco Truck

一啖砂糖一千啖屎

Ja poster foj

禾占唔夠訓牙

球上籃靚到痴線

唔好睇一兩球好波就對呢條友有期望

我牛今年又可以tank

真係taco truck

寶寶傷？

去咗G League
MPJ都未有位出點輪到寶寶，起碼練好個身型先出得啦

好嘔心 寶寶

又點撚樣呀

音譯咋

湖人已輸

呢次撐樓豬

我熊屠緊湖狗
Dillion brooks幾勁 3+1

Bolbol唔叫寶寶叫乜
Btw 你邊次撐我針我反豪（明明個個都反）

tank 得

有冇link

唔撐你點會講籃網

煲煲

屌打寶寶

頭3場 Winslow幾好J ，成隊波防守重心，進攻都有。希望畢拿可以同佢夾到。
熱火今年有驚喜，新人好J，又淘到好野。隊波好有深度。。1，2 隊實力唔差太遠。好多時1隊輸緊，Bench出黎追得番。 Herro＋Gragic 打2隊追分好有保証
待仔同拳王似係無機會了。

馬刺很老，火箭很強，小牛很弱

15-2

坐左幾耐?

歐洲雙子咁廢都lead緊

佢不嬲delay
唔好怪佢

FYI
17-12了

熊仔
vogel嗌個to就追番 有冇咁撚勁

猴個頭唔扎都好柒 唔啱佢面形

原來oneal打過湖人

如果係鳩比就可以用意志力克服呢啲傷了

鳩比會打完先去睇醫生

你畀人串緊

你知咩?

禾縮勁過禾狗好撚多

禾狗叫完to比人打個run

睇完聽朝5點去練波

斷ACL都要射罰波

J.Oneal打過潮人乜

我潮dna

咪就係
條友衝出黎柒

我牛啲後備咁撚勁

一個笑話-紐約人

樓豬真係有種魅力
搞到個個人都想串鳩佢

AD真係癲佬

占狗AD pnr尾到癲

Hupu 班人有講，每次貧攻之後Vogel 叫完timeout 果球一定攻得入

柒左 潛先

一場補底有12分

禾狗冇做錯，佢不嬲都係幫對面叫to

Ad 好撚完美

雞塊b2b姐

又潛幾個月用分身上？

牛要入po了
塊就要tank

馬刺今季平均年齡算細啦

Tyus jones 都幾好用
雖然都偏貴左少少

主要係因為AD finishing 世界級

勁到

你岩
同ad pnr傻鳩都助攻上雙

小牛

頂唔到

金塊個哈女士係乜水
咁撚clutch

垃撚圾

屌你打埋D垃圾波
歐洲雙廢射long 3

Por仔成場浪射3 分

奶共豪幾時斷腳

兩個今日都食曬屎

當值打左場咩波出黎

今日當值垃圾到仆街

good block喎

Kcp竟然0分但係+8

歐洲籃球玩技術

第一日睇波？

小牛bench point 61

明佢傷左唔想咁搏
但屌你老尾
可唔可以係低位拎波

一早咁打贏左啦

當直終於有

塊啲bench全部未入局

終於隊返球靚波

今日靠後備Carry

幾驚doncic 又黎射long 3

等左幾耐 之前球球鳩射3分

Clutch

但屌你成場打左乜撚野出黎

占基利教到後備個班勁過正選

前幾年都係咁

今年班後備真心唔差

全隊小牛最值錢其實係佢
好多球員離開左我牛就唔識打波

Diu, 當值罰球炒晒

柒到

2入1都好呀 你同我2球炒晒

今日唔係當值贏左十年 屌

兩罰中一都唔使驚啦 係要搞到咁7

冇睇開金塊

隨時輸埋
當交學費

Ng shake ball

kcp全隊打最耐

核心黎

kcp勁野來

典解kcp仲係場上面

murray

奶共射波仲廢過牙ben

另類訓練黎
當kcp打咁耐都贏到既話冇咩比賽贏唔到

Tough shot 到唔tough shot

小牛9人得分上雙cls

個step back都抽唔返個身上黎

我禿

勁撚到

好波呀牛仔

屎綠carry

星期六贏埋湖就J死

奶共打3分鐘又坐

無屋企返眼訓呀

當值上季打到ALL-STAR後都開始跌,睇下今年會唔會調整到
同埋D罰球真係

罰球唔係第一日啦

漏夜搵屋，笑死

白人底易冇力

做乜唔住酒店

去住強國大使館咪得
使鬼咁

占士唔係總統套房都唔會住啦

湖人灰熊鬥唔入三分

以佢財力地位搵間總統套房應該都唔難

Baynes

笑撚死我, 做完指揮家, 之後自己turnover俾人快攻

笑撚死隻閪腳

之後仲backcourt

仲想扮嘢

AD屈到on9

仲要懶有型

佢carry得好辛苦
心諗同係鵝一鳩樣

奶共占條撚屌又揸流攤

捱到第四節尾我蝗會開刷分mode

成隊幫佢爭緊MVP

有經驗啦，靠隊友打常規，playoff先認真翻少少，拎個亞軍又可以放暑假，然後翻中國賺錢，真開心，奶共占

又想第4節先上力刷分

基本啦 行行企企 上場又係 淨係睇第四節就知條仆街頭三節無出力打
辛苦哂AD

占屎又想玩第4節擦數據?

鵝應該冇咁多單打

Kcp幾時死？

又黎玩留力 做第四節之王

唔驚用傷佢架咩
本身又唔係健康過人膀頭好似已經傷傷地

佢唔肯洗錢呢

大家放心
廢老唔撚擦夠20 5 5 唔撚會走

係咪都一年細傷幾鑊
用多D咪算

宜家唔用冇機會用

細傷多大傷少
其實佢依三年出賽率都高有75場 係上年trade me搞到無波打

咁睇得起死湖狗拎到亞軍

有時啲嘢好難講
細細下就變大傷
就住黎用好
傷占好過傷ad

佢細左幾年傷都好似冇咩大過傷

拎埋mvp 就可以爭入all time top 5 PF 啦，傻鳩先有得刷唔刷數據

咁就今年

KCP 場場都入唔到波
Shooting guard

後衛邊洗入波

攞1mvp已經可以同kg爭凳仔

依家都頭三pf啦
拎埋MVP講緊第一大前

得唔得啊

咪入咗球ft

吹大左添燈勤地位穩如泰山

拎埋mvp 打多幾年都係同KG/barkley 爭下

講漏左fmvp/champ

想知馬龍地位係主流媒體入面高唔高
講親大前都冇咩人提佢咁

有呀占係度唔會讓fmvp
Mvp就冇所謂

Barkley同kg唔同level
有Champ加mvp先可以同kg爭
有Mvp冇champ同飛豬爭
除非數據刷到馬龍咁

呢到有冠大撚哂啫
佢幾時低過頭五甚至頭三

唔係TD 之後就Malone，跟住Dirk~KG 咩
以為唔洗講頭兩個

唔係
Josh Smith都無

奶共占

ja好正

次次講pf好似冇人提下佢個名
Duncan 之後就skip左去dirk kg
存在感好低

馬龍收山都收左十五年啦

今場麻麻哋，唔知係咪湖人怯場

無撚幾勁

湖好有冠軍相

唔好玩啦

打隊垃圾熊都炒唔到

灰熊四個正選J字頭

搞下氣氛唔係咁介懷啊

咪玩啦
牌面就係
實際上垃圾到閪

差JJ就5個

Mj時代拎到2個mvp其實好屈

笑話?

Jj係咪去撚左g league

吾皇hea撚到

summer league?

死廢老又唔mark人

係人都知今年一係艇一係76

J ark

未射就沖曬出去

76人今年東一就連續9年唔同隊東一

打撚死AD

企係度睇波

明明得15隊

鹿今年太撚廢

灰熊今日都打得差啦

我哋仲垃圾

出年網

但贏緊喎

兩隊3分食撚左屎咁

對面仲垃圾

下個po我了

Funson

問過PO霸先

逆巴=陳巴=樓g=po霸

［奶共占無家可歸］NBA 19-20 常規賽討論區(12)

多重影分身

24個樓豬

仲有21個未出現

mcgee